梁子超：K11食肆爆疫反映「安心出行」對遏止群組爆發沒有任何幫助

呼吸系統科專科醫生梁子超認為，事件反映了要求食客使用「安心出行」應用程式，對遏止群組爆發沒有任何幫助，只能事後追蹤；但病毒可以在環境存活一段長時間，很可能已經擴散開去。他強調，政府不應以「安心出行」二維碼或強制紀錄食客行蹤，用作放寬社交距離措施的條件。

梁子超一開頭都企中間彈出彈入
而加直頭變左大隊長

視國安法如無物

講得好

測口水都無用成十日都未有結果

藉口強制使用咋巴打

講咩得好一早個個都知無鳩用係政府覺得有用

洩露國家機密

劇本

可能許樹昌依家仲仆街過梁卓偉

他強調，政府不應以「安心出行」二維碼或強制紀錄食客行蹤，用作放寬社交距離措施的條件。

又玩彈出彈入

有無佢出聲港共都想強制架啦
關佢咩事

他仲勇過袁國勇何栢良

其他專家全部縮晒個頭落龜殼得佢未縮晒未變成咁

不嬲許樹昌係最撚無恥果堆
講嘢個護主口氣明顯到
何柏良自從收左咪一排
出返黎都去到差唔多lv

何上完深圳之後變咗

佢有壓力其實想像到
如果佢去完返黎深潛我會繼續尊重佢
但結果佢係變左第二個許樹昌

可能淚灑深圳第一人民醫院

想還想 都要揾啲藉口合理化自己嘅

咁大發現，夠提名拎諾貝爾獎